# README
如果你不知道怎么使用这个工具，请看[这个视频](https://www.youtube.com/watch?v=1Pm2gzSDaX0)
# 节点列表生成订阅
> 适配ios版shadowrocket，PC或Mac版小飞机
## 说明
- `/dist `位节点生成的目录,这个目录是给[netlify](https://app.netlify.com/)应用的
- `node.txt`为SS或SSR节点列表文件(支持类bash脚本注释，举个栗子: `# 注释`)
- `app.js`为项目的核心逻辑
如果你有什么问题，Please open an issues
## 更新说明
- 支持ssr/v2ray/trojan 节点订阅
## 问题
- 据反映安卓或者Windows客户端可能无法订阅成功，请为添加的每一个节点设置相同的**分组**